<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="addon">
  <id>org.kde.kio_gdrive</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <extends>org.kde.dolphin.desktop</extends>
  <extends>org.kde.konqueror.desktop</extends>
  <extends>org.kde.krusader.desktop</extends>
  <extends>org.kde.gwenview.desktop</extends>
  <name>KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ar">وحدة الدخل/الخرج لغوغل درايف</name>
  <name xml:lang="az">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="be">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ca">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="cs">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="da">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="de">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="el">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="en-GB">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="eo">KIO-GDrive</name>
  <name xml:lang="es">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="et">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="eu">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="fi">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="fr">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="gl">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="he">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="hi">के-आईओ जी-ड्राइव</name>
  <name xml:lang="hu">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ia">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="id">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ie">gdrive por KIO</name>
  <name xml:lang="is">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="it">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ka">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ko">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="lt">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="lv">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="nl">KIO-GDrive</name>
  <name xml:lang="nn">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="pl">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="pt">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ro">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="ru">KIO для поддержки Google Диска</name>
  <name xml:lang="sa">किओ जीड्राइव</name>
  <name xml:lang="sk">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="sl">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="sv">KIO Gdrive</name>
  <name xml:lang="tr">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="uk">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KIO GDrive</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KIO GDrive</name>
  <summary>Google Drive integration with KDE Plasma and KDE applications</summary>
  <summary xml:lang="ar">تكامل غوغل درايف مع تطبيقات بلازما و كِيدِي</summary>
  <summary xml:lang="az">Google Diskin KDE Plasma və KDE tətbiqləri ilə inteqrasiyası</summary>
  <summary xml:lang="be">Інтэграцыя Google Drive з KDE Plasma і праграмамі KDE</summary>
  <summary xml:lang="ca">Integració del Drive de Google amb el Plasma del KDE i les aplicacions KDE</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Integració del Drive de Google amb Plasma de KDE i les aplicacions KDE</summary>
  <summary xml:lang="cs">Integrace Google Drive do KDE Plasma a aplikací KDE</summary>
  <summary xml:lang="da">Google Drive-integration med KDE Plasma og KDE-programmer</summary>
  <summary xml:lang="de">Integration von Google Drive mit Plasma und den KDE-Anwendungen</summary>
  <summary xml:lang="el">Ενσωμάτωση του Google Drive με το KDE Plasma και τις εφαρμογές του KDE</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Google Drive integration with KDE Plasma and KDE applications</summary>
  <summary xml:lang="eo">Google Drive-integriĝo kun KDE PlasmaKDE Plasma kaj KDE-aplikoj</summary>
  <summary xml:lang="es">Integración de Google Drive con Plasma de KDE y aplicaciones de KDE</summary>
  <summary xml:lang="et">Google Drive'i lõimimine KDE Plasma ja KDE rakendustega</summary>
  <summary xml:lang="eu">Google Drive, KDE Plasma eta KDE aplikazioekin bateratzea</summary>
  <summary xml:lang="fi">Google Drive -integrointi KDE Plasmaan ja KDE-sovelluksiin</summary>
  <summary xml:lang="fr">Intégration de Google Drive à KDE Plasma et aux applications KDE</summary>
  <summary xml:lang="gl">Integración de Google Drive con KDE Plasma e as aplicacións de KDE</summary>
  <summary xml:lang="he">שילוב של Google Drive לתוך פלזמה ויישומים מבית KDE</summary>
  <summary xml:lang="hi">केडीई प्लाज़्मा और केडीई अनुप्रयोगों के साथ गूगल ड्राइव का एकीकरण</summary>
  <summary xml:lang="hu">Google Drive integráció a Plasmával és a KDE alkalmazásokkal</summary>
  <summary xml:lang="ia">integration de Google drive con KDE Plasma e applicationeS de KDE</summary>
  <summary xml:lang="id">Google Drive terintegrasi dengan Plasma KDE dan aplikasi KDE</summary>
  <summary xml:lang="is">Samþætting Google Drive og forrita í KDE Plasma og KDE</summary>
  <summary xml:lang="it">Integrazione di Google Drive con le applicazioni di KDE e KDE Plasma</summary>
  <summary xml:lang="ka">Google Drive-ის ინტეგრაცია KDE Plasma-სთან და KDE -ის აპლიკაციებთან</summary>
  <summary xml:lang="ko">KDE Plasma 및 KDE 앱과 Google 드라이브 통합</summary>
  <summary xml:lang="lt">„Google“ disko integracija su KDE Plasma ir KDE programomis</summary>
  <summary xml:lang="lv">„Google diska“ integrācija KDE „Plasma“ darbvirsmā un KDE programmās</summary>
  <summary xml:lang="nl">Integratie van Google Drive met KDE Plasma en KDE applications</summary>
  <summary xml:lang="nn">Integrering av Google Drive, KDE Plasma og KDE-programma</summary>
  <summary xml:lang="pl">Integracja Dysku Google z KDE Plazmą i aplikacjami KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt">Integração do Google Drive com o Plasma do KDE e as aplicações do KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Integração do Google Drive com o KDE Plasma e aplicativos do KDE</summary>
  <summary xml:lang="ro">Integrare Google Drive cu Plasma KDE și aplicațiile KDE</summary>
  <summary xml:lang="ru">Интеграция Google Диска с KDE Plasma и приложениями от KDE</summary>
  <summary xml:lang="sa">KDE Plasma तथा KDE अनुप्रयोगैः सह Google Drive एकीकरणं</summary>
  <summary xml:lang="sk">Integrácia Google Drive integration s KDE Plasma a KDE aplikáciami</summary>
  <summary xml:lang="sl">Integracija Google Drive s KDE Plasmo in aplikacijami KDE</summary>
  <summary xml:lang="sv">Integrering av Google Drive med KDE Plasma och KDE-program</summary>
  <summary xml:lang="tr">KDE Plasma ve KDE uygulamaları ile Google Drive tümleştirmesi</summary>
  <summary xml:lang="uk">Інтеграція Диска Google із Плазмою KDE та програмами KDE</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">KDE Plasma 和 KDE 应用的 Google 云端硬盘整合</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">適用於 KDE Plasma 和 KDE 應用程式的 Google Drive 整合</summary>
  <description>
    <p>KIO GDrive is a KIO worker that enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access and edit Google Drive files on the cloud.</p>
    <p xml:lang="ar">تمكّن وحدة غوغل درايف التطبيقات المدركة لـ KIO (مثل دولفين أو كيت أو حونفيو) للوصول إلى ملفات غوغل درايف على سحابة غوغل.</p>
    <p xml:lang="be">KIO GDrive - гэта ўбудова KIO worker, якая дазваляе праграмам, якія працуюць з KIO (напрыклад, Dolphin, Kate або Gwenview), атрымліваць доступ і рэдагаваць файлы ў воблаку Google Drive.</p>
    <p xml:lang="ca">El KIO GDrive és un procés de treball del KIO que permet a les aplicacions preparades per al KIO (com el Dolphin, el Kate o el Gwenview) que accedeixin i editin els fitxers del Drive de Google en el núvol.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">KIO GDrive és un procés de treball de KIO que permet a les aplicacions preparades per a KIO (com Dolphin, Kate o Gwenview) que accedisquen i editen els fitxers del Drive de Google en el núvol.</p>
    <p xml:lang="de">KIO GDrive ist ein Ein-/Ausgabemodul, mit dem Anwendungen wie Dolphin, Kate oder Gwenview auf Dateien in der „Google Drive“-Cloud zugreifen und bearbeiten können.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KIO GDrive is a KIO worker that enables KIO-aware applications (such as Dolphin, Kate or Gwenview) to access and edit Google Drive files on the cloud.</p>
    <p xml:lang="eo">KIO GDrive estas KIO-laboranto kiu ebligas KIO-konsciajn aplikojn (kiel Dolphin, Kate aŭ Gwenview) aliri kaj redakti dosierojn de Google Drive en la nubo.</p>
    <p xml:lang="es">KIO GDrive es un cliente de KIO que activa aplicaciones KIO-compatible (tales como, Dolphin, Kate o Gwenview) para acceder y editar archivos de Google Drive en la nube. </p>
    <p xml:lang="eu">KIO GDrive KIO-jakitun diren aplikazioak (Dolphin, Kate edo Gwenview esaterako) hodeian Google Drive fitxategiak atzitzeko eta editatzeko gaitzen dituen KIO behargin bat da.</p>
    <p xml:lang="fi">KIO GDrive on KIO-työskentelijä, joka sallii KIO-sovellusten kuten Dolphinin, Katen tai Gwenview’n päästä käsiksi pilvessä Google Driven tiedostoihin.</p>
    <p xml:lang="fr">KIO GDrive est un module d'entrées / sorties (KIO) permettant aux applications prenant en charge KIO (Comme Dolphin, Kate ou Gwenview) d'accéder aux fichiers enregistrés en ligne sur Google Drive et de les modifier.</p>
    <p xml:lang="gl">KIO GDrive é un traballador de KIO que permite ás aplicacións que usan KIO (como Dolphin, Kate ou Gwenview) acceder e editar ficheiros de Google Drive na nube.</p>
    <p xml:lang="he">KIO GDrive הוא שירות KIO שמאפשר ליישומים תומכי KIO (כגון Dolphin,‏ Kate או Gwenview) לגשת ולערוך קבצים ב־Google Drive בענן.</p>
    <p xml:lang="hu">A KIO GDrive egy KIO szolgáltatás, amely lehetővé teszi az arra felkészített alkalmazásoknak (mint például Dolphin, Kate vagy Gwenview) a Google Drive felhőben található fájlok elérését és szerkesztését.</p>
    <p xml:lang="ia">Kio Gdrive es un laborator (worker) de KIO que habilita applicationes  conscie de KIO (tal como Dolphin,Kate o Gwenview) a acceder e modificar files de Google Drive in le nube (cloud).</p>
    <p xml:lang="is">KIO GDrive er KIO-þræll sem gerir kleift að opna og breyta skrám á Google Drive í forritum með KIO-virkni (eins og Dolphin, Kate eða Gwenview).</p>
    <p xml:lang="it">KIO GDrive è un worker KIO che consente alle applicazioni compatibili con KIO (come Dolphin, Kate o Gwenview) di accedere e modificare i file di Google Drive sul cloud.</p>
    <p xml:lang="ka">KIO GDrive-ი KIO-ის დაქვემდებარებულ პროგრამას წარმოადგენს, რომელიც პროგრამებს, რომლებიც KIO-ს იყენებენ (როგორიცაა Dolphin, Kate ან Gvenview), რომ Google Drive-ზე მყოფ ფაილებთან წვდომა მიიღონ.</p>
    <p xml:lang="ko">KIO GDrive는 KIO를 사용할 수 있는 앱(Dolphin, Kate, Gwenview 등)에서 Google 드라이브에 저장된 파일을 보고 편집할 수 있는 KIO 워커입니다.</p>
    <p xml:lang="lt">KIO GDrive yra KIO pavaldusis, kuris įgalina KIO sąmoningas programas (tokias kaip Dolphin, Kate ar Gwenview) gauti prieigą prie „Google“ disko ir taisyti failus debesijoje.</p>
    <p xml:lang="lv">„KIO GDrive“ ir KIO strādnieks, kas ļauj ar KIO sadarbībspējīgām programmām (piemēram „Dolphin“, „Kate“ un „Gwenview“) piekļūt un rediģēt mākonī esošas “Google diska“ datnes</p>
    <p xml:lang="nl">KIO GDrive is een KIO-worker die met KIO bekende toepassingen (zoals Dolphin, Kate of Gwenview) toegang geeft tot bestanden en deze bewerkt op Google Drive in de cloud.</p>
    <p xml:lang="nn">KIO GDrive er ein KIO-arbeidar som lèt program som brukar KIO (for eksempel Dolphin, Kate og Gwenview) få lese- og skrivetilgang til filene dine på Google Drive.</p>
    <p xml:lang="pl">KIO GDrive jest pracownikiem KIO, który umożliwia aplikacjom świadomym KIO (takim jak  Dolphin, Kate lub Gwenview) na dostęp i edycję plików w chmurze Dysku Google.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O KIO GDrive é um KIO slave que permite a aplicativos com suporte a KIO (como Dolphin, Kate ou Gwenview) acessar e editar arquivos do Google Drive na nuvem.</p>
    <p xml:lang="ro">KIO GDrive este un lucrător KIO ce permite aplicațiilor ce folosesc KIO (cum ar fi Dolphin, Kate sau Gwenview) să acceseze și să redacteze fișiere Google Drive în nor.</p>
    <p xml:lang="ru">KIO для поддержки Google Диска — это модуль KIO, который обеспечивает доступ с возможностью изменения для файлов, расположенным на Google Диске для приложений, поддерживающих модули KIO, таких как диспетчер файлов Dolphin, текстовый редактор Kate и приложение для просмотра изображений Gwenview.</p>
    <p xml:lang="sa">KIO GDrive एकः KIO कार्यकर्ता अस्ति यः KIO-जागरूक-अनुप्रयोगानाम् (यथा Dolphin, Kate अथवा Gwenview) मेघे Google Drive सञ्चिकाः अभिगन्तुं सम्पादयितुं च सक्षमं करोति ।</p>
    <p xml:lang="sl">KIO GDrive je delavec KIO woker, ki aplikacijam, ki podpirajo KIO (kot so Dolphin, Kate ali Gwenview), omogoča dostop in urejanje datotek Google Drive v oblaku.</p>
    <p xml:lang="sv">KIO GDrive är en I/O-arbetare som gör det möjligt för program medvetna om KIO (såsom Dolphin, Kate eller Gwenview) att komma åt och redigera Google Drive-filer i molnet.</p>
    <p xml:lang="tr">KIO GDrive, buluttaki Google Drive dosyalarına erişimek ve düzenleme yapmak üzere KIO uygulamalarını etkinleştiren bir KIO işçisidir.</p>
    <p xml:lang="uk">KIO GDrive — допоміжний засіб введення-виведення даних, який уможливлює для програм із підтримкою KIO (зокрема Dolphin, Kate та Gwenview) доступ та редагування даних файлів на Диску Google у обчислювальній «хмарі».</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KIO GDrive 是 Google Drive 的 KIO 工作程序，它能够让支持 KIO 的程序 (例如 Dolphin、Kate 或者 Gwenview) 访问和编辑 Google Drive 上的文件。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">KIO GDrive 是讓支援 KIO 的應用程式（例如 Dolphin、Kate 或 Gwenview）存取與編輯 Google 雲端硬碟檔案的 KIO worker。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://community.kde.org/KIO_GDrive</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kio-gdrive</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=kioslave5%2Fgdrive</url>
  <update_contact>elvis.angelaccio_at_kde.org</update_contact>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Dolphin showing KIO GDrive in lower right, and Falkon browsing Google Drive in upper left.</caption>
      <caption xml:lang="ar">دولفين يعرض غوغل درايف في اليمين السفلي، و فالكون يستعرض غوغل درايف في اليسار العلوي</caption>
      <caption xml:lang="az">KIO GDrive Dolphində sağda aşağıda göstərilir, Falkon-da isə Google Diskə yuxarı solda baxılır.</caption>
      <caption xml:lang="be">Dolphin паказвае KIO GDrive унізе справа, а Falkon паказвае Google Drive уверсе злева.</caption>
      <caption xml:lang="ca">El Dolphin mostra el KIO GDrive a la part inferior dreta, i el Falkon mostra el Google Drive a la part superior esquerra.</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Dolphin mostra KIO GDrive a la part inferior dreta, i Falkon mostra Google Drive en la part superior esquerra.</caption>
      <caption xml:lang="da">Dolphin viser KIO GDrev nederst til højre, og Falkon som gennemser Google Drev øverst til venstre.</caption>
      <caption xml:lang="de">Ansicht von Dolphin mit KIO GDrive unten rechts und Falkon auf Google Drive oben links.</caption>
      <caption xml:lang="el">Το Dolphin εμφανίζει το KIO GDrive κάτω δεξιά, και το Falkon πάνω αριστερά.</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Dolphin showing KIO GDrive in lower right, and Falkon browsing Google Drive in upper left.</caption>
      <caption xml:lang="eo">Dolfin montrante KIO-GDrive malsupre maldekstre, kaj Falkon foliumante Google Drive supre dekstre.</caption>
      <caption xml:lang="es">Dolphin mostrando KIO GDrive abajo a la derecha y Falkon navegando por Google Drive arriba a la izquierda.</caption>
      <caption xml:lang="et">Dolphin  KIO Drive'iga all paremal ja Falkon Google Drive'iga üleval vasakul.</caption>
      <caption xml:lang="eu">Dolphin behean eskuinean KIO GDrive erakusten, eta Falkon goian ezkerrean Google Drive arakatzen.</caption>
      <caption xml:lang="fi">Dolphin näyttää KIO-GDriven alaoikealla ja Falkon selaa Google Driveen ylävasemmalla.</caption>
      <caption xml:lang="fr">Dolphin affichant IO GDrive dans le coin inférieur gauche et Falkon naviguant sur Google Drive dans le coin supérieur gauche.</caption>
      <caption xml:lang="gl">Dolphin amosando KIO GDrive na parte inferior dereita, e Falkon navegando Google Drive na parte superior esquerda.</caption>
      <caption xml:lang="he">Dolphin מציג את KIO GDrive בפינה הימנית התחתונה ו־Falkon מעיין ב־Google Drive בפינה השמאלית העליונה.</caption>
      <caption xml:lang="hi">डॉल्फ़िन नीचे दाईं ओर के-आईओ जी-ड्राइव दिखा रहा है, और फ़ॉल्कन ऊपरी बाएँ में गूगल ड्राइव ब्राउज़ कर रहा है।</caption>
      <caption xml:lang="hu">Jobbra lent a KIO GDrive-ot megjelenítő Dolphin, balra fent a Google Drive-ot böngésző Falkon.</caption>
      <caption xml:lang="ia">Dolphin monstrante KIO GDrive a basso a dextera, e Falkon navigante Google Drive in alto a sinistra.</caption>
      <caption xml:lang="id">Dolphin menampilkan KIO GDrive di sebelah kanan bawah, dan Falkon menelusuri Google Drive di sebelah kiri atas</caption>
      <caption xml:lang="ie">Dolphin monstra GDrive a bass dextri e Falcon naviga un Google Drive a alt levul.</caption>
      <caption xml:lang="is">Dolphin sýnir KIO GDrive neðst til hægri og Google Drive opið í Falkon-vafranum efst til vinstri.</caption>
      <caption xml:lang="it">Dolphin che mostra KIO GDrive nella parte inferiore destra, e Falkon che sfoglia Google Drive nella parte superiore sinistra.</caption>
      <caption xml:lang="ka">Dolphin-ი KIO GDrive-ს ქვედა მარჯვენა კუთხეში აჩვენებს და Falkon-ი, რომელიც Google Drive-ზეა, ზედა მარცხენაში.</caption>
      <caption xml:lang="ko">오른쪽 아래: Dolphin으로 연 KIO GDrive, 왼쪽 위: Falkon으로 연 Google 드라이브.</caption>
      <caption xml:lang="lt">Apatinėje dešinėje Dolphin, rodanti KIO GDrive, o viršutinėje kairėje Falkon, naršanti „Google“ diske.</caption>
      <caption xml:lang="lv">„Dolphin“ rāda „KIO GDrive“ apakšā pa labi, bet „Falkon“ pārlūko „Google disku“ augšā pa kreisi.</caption>
      <caption xml:lang="nl">Dolphin die KIO-GDrive rechtsonder toont en Falkon browsing Google Drive linksboven.</caption>
      <caption xml:lang="nn">Dolphin-vindauge med KIO GDrive nede til høgre, samt Falkon som viser Google Drive oppe til venstre</caption>
      <caption xml:lang="pl">Dolphin pokazujący KIO GDrive w dolnym, prawym narożniku i Falkon przeglądający Dysk Google w górnym, lewym narożniku.</caption>
      <caption xml:lang="pt">O Dolphin a mostrar o KIO GDrive em baixo e à direita, assim como o Falkon a navegar pelo Google Drive em cima e à esquerda.</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">O Dolphin mostrando o KIO GDrive abaixo à direita, assim como o Falkon navegando pelo Google Drive acima à esquerda.</caption>
      <caption xml:lang="ro">Dolphin arătând KIO GDrive în dreapta-jos și Falkon răsfoind Google Drive în stânga-sus.</caption>
      <caption xml:lang="ru">Внизу справа: диспетчер файлов Dolphin, использующий модуль KIO GDrive; вверху слева: Google Диск, открытый в веб-браузере Falkon.</caption>
      <caption xml:lang="sa">अधः दक्षिणे KIO GDrive दर्शयति डॉल्फिन्, उपरि वामे च Falkon Google Drive ब्राउज् करोति।</caption>
      <caption xml:lang="sk">Dolphin zobrazuje KIO GDrive vpravo dole a Falkon prehliadajúci Google Drive vpravo hore.</caption>
      <caption xml:lang="sl">Dolphin prikazuje KIO GDrive v spodnjem desnem kotu in Falkon brska po Googlu Drive v zgornjem levem kotu.</caption>
      <caption xml:lang="sv">Dolphin som visar KIO GDrive nere till höger, och Falkon som bläddrat till Google Drive uppe till vänster.</caption>
      <caption xml:lang="tr">Dolphin KIO GDrive’ı sağ altta gösterirken ve Falkon Google Drive’a sol üstte göz atarken.</caption>
      <caption xml:lang="uk">Dolphin із відкритим KIO GDrive внизу праворуч і Falkon з відкритою сторінкою Google Диск вгорі ліворуч.</caption>
      <caption xml:lang="zh-CN">位于右下方的 Dolphin 正在显示 KIO GDrive，位于左上方的 Falkon 正在浏览 Google Drive 网页版。</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">Dolphin 在右下方顯示 KIO GDrive，以及 Falkon 在左上方正在瀏覽 Google 雲端硬碟。</caption>
      <image type="source" width="1664" height="936">https://cdn.kde.org/screenshots/kio-gdrive/kio-gdrive.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <releases>
    <release version="25.08.3" date="2025-11-06"/>
    <release version="25.08.2" date="2025-10-09"/>
    <release version="25.08.1" date="2025-09-11"/>
    <release version="25.08.0" date="2025-08-14"/>
    <release version="25.04.3" date="2025-07-03"/>
    <release version="25.04.2" date="2025-06-05"/>
    <release version="25.04.1" date="2025-05-08"/>
    <release version="25.04.0" date="2025-04-17"/>
    <release version="24.12.3" date="2025-03-06"/>
    <release version="24.12.2" date="2025-02-06"/>
    <release version="24.12.1" date="2025-01-09"/>
    <release version="24.12.0" date="2024-12-12"/>
    <release version="24.08.3" date="2024-11-07"/>
    <release version="24.08.2" date="2024-10-10"/>
    <release version="24.08.1" date="2024-09-12"/>
    <release version="24.08.0" date="2024-08-22"/>
    <release version="24.05.2" date="2024-07-04"/>
    <release version="24.05.1" date="2024-06-13"/>
    <release version="24.05.0" date="2024-05-23"/>
    <release version="24.02.2" date="2024-04-11"/>
    <release version="24.02.1" date="2024-03-21"/>
    <release version="24.02.0" date="2024-02-28"/>
    <release version="23.08.5" date="2024-02-15"/>
  </releases>
  <project_group>KDE</project_group>
  <categories>
    <category>Network</category>
  </categories>
  <icon type="stock">folder-gdrive</icon>
</component>
